[突發] 黃之鋒見記者：警察阻止立法會議員助理進入立法會

立場live緊：

推

但比建制入

琴日gphone其實搞緊咩

佢尋晚好似都係立法會現場

正 依家再做少少任何打壓反對派既事，外國就有藉口做野。
重申 極權做野唔洗藉口，民主國家要。

PUSH

分工合作 推

大部分時間在老銅

其實,真係要所有人一視同仁,
不過,POLICE一定又話泛民D人會入去破壞証據~~

即係有政治立場啦
警察只有執法權 佢無權因一個人立場去做不平等決定

呢單野要煲大佢!!!
保皇黨極有可能係入面插贜嫁禍示威者

有咗好耐啦

喺銅鑼灣嗌咪同人握手
利申：有拍片

食屎啦河童,尋日唔去立法會搶光環嘅,淆底呀?

去左，屌佢搶光環
唔去，屌佢淆底